仲有乜撚野可以扭轉港豬返工的心意 開槍小事啦 聽日香港核爆都要著防護衣繼續返工吖

返工返工返工大過天 係咪

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

晏就人夠多班垃圾中資就自然罷工啦

假已請